係中國八乘八等於咩？

如題

八七五十六 八九六十四

此post已完

404 error

8*8 = 有关结果不符合相关法律法规，予以屏蔽

63.9999999999999

補充 因為0.9999999999...=1

512/8

伯伯淥十四粒魚蛋